叫春post

又到星期一 係時候返工做隻螺絲

起身個下真係好痛苦

讀書讀到咁辛苦 讀完出來搵野做

以為可以自控生活 都係唔得

係香港做野有返工無放工

晚上連訓覺都壓力大 第二日又無精神 周而復始

返工同時又要再進修

有無當過我地係人？

搵得個20k 食個快飯都50 交租交家用水電煤都無曬

有無當過我地係人？
你根本唔係人
你根本唔係人
你根本唔係人

祝願所有高高在上既廢老長命百歲 百病纏身